婆孫戀設性愛亡命陷阱 26歲小鮮肉疑讓83歲的她High到猝死

英國1名83歲的退休女教師摩兒馬汀（Ann Moore-Martin）在2017年的5月去世，她當時的「祖孫戀」26歲小男友費爾德（Benjamin Field）已被控謀殺罪，目前正在開庭審判中。
根據《每日郵報》報導，身為「教會執事」（church warden）的費爾德，父親為浸信會牧師，他在2015年10月，摩兒馬汀的鄰居法夸爾（Peter Farquhar）去世後，開始上門與摩兒馬汀認識交往，而不久之後，摩兒馬汀就完全被小57歲的費爾德迷住。
報導中說，摩兒馬汀曾告訴她的嫂嫂說，她與費爾德「是一對」，摩兒馬汀還說她愛費爾德，說他們倆人會一起坐在沙發上，費爾德會用手臂摟著她，做些親密舉動。
摩兒馬汀的嫂嫂透露，小姑對費爾德「讚不絕口」，就如同「熱戀癡情少女」，完全被小57歲的費爾德迷住，像是被「催眠」了一樣。
但是，費爾德是有陰謀的。檢察官說，費爾德與摩兒馬汀交往的目的，是要讓她改變遺產繼承人，然後「確保她死亡」，並好謀奪遺產。
檢察官說，費爾德與摩兒馬汀交往後，很快發展成了性關係，並且頻繁地上床，希望摩兒馬汀會「在刺激的性愛後，因心臟病發猝死」（死亡原因將被歸為自然死亡），還買了「Sybian」品牌的性玩具給摩兒馬汀用，甚至，費爾德還拍下摩兒馬汀的性愛照片。
報導中說，費爾德夥同了1名友人、32歲的魔術師史密斯（Martyn Smith）一起密謀，安排了許多可能發生的事故，像是「在性行為中死亡」、「跌下樓梯被假牙噎死」或「自殺」等，在摩兒馬汀改變了遺產繼承人後，可看時機選擇性發生，而史密斯也已經被起訴。
報導中說，除了「性愛死亡陷阱」之外，費爾德還裝神弄鬼，用白色的筆在摩兒馬汀家的鏡子上，寫下「上帝的指示」，要她將財產繼承權改為他的名字，弄得摩兒馬汀愈來愈神智恍惚，還說自己看到「鏡子會移動」。
也許後來費爾德的耐性變差，他甚至開始作假了1份「摩兒馬汀的自殺遺書」，在2017年5月摩兒馬汀去世（當時被認為是自然死亡）後，檢方展開一系列調查，這起事件背後的陰謀才曝光。
報導中說，檢方甚至發現，摩兒馬汀的69歲鄰居法夸爾（Peter Farquhar），當時因使用藥物不當死亡，也是被費爾德所設計的。
檢察官說，費爾德刻意與老年弱勢人士交往、騙取信任，之後製造死亡取得財產，並研究如何脫身，「從他寫的各種筆記和日記來看，他似乎喜歡計畫、管理並執行這些事情」，而且手段複雜。

英國1名83歲的退休女教師摩兒馬汀（Ann Moore-Martin，右圖）在2017年的5月去世，她當時的「祖孫戀」26歲小男友費爾德（Benjamin Field，左圖）已被控謀殺罪。翻攝《每日郵報》

檢方甚至發現，摩兒馬汀的69歲鄰居法夸爾（Peter Farquhar），當時因使用藥物不當死亡，也是被費爾德所設計的。翻攝《每日郵報》

摩兒馬汀與鄰居法夸爾（Peter Farquhar）的住處中間只隔兩戶（圓圈）。翻攝《每日郵報》

源頭減廢 親力親為

鬼婆黎講
呢個阿婆完全唔似83歲hm
皺紋無想像中咁多
幅相係咪P過黎？

張圖起碼十年前嫁啦

意外

以前係啲咩靚仔
點知
阿婆真識食……

辛苦皮肉錢黎83歲

阿婆玩sybian真係好想整死個阿婆
後生玩sybian都未必頂到兩round

下面張圖成個陶傑咁

辛苦錢黎，要尊重

咁後生就識用腦 而且吃得苦 叻仔

英國棋靈王

屌死阿婆你唔止諗到
仲做得出

阿婆都搞得落...

少女唔鋤愛阿婆

真係頂撚死你

點中出都唔洗帶套